唔識嗌餸真係好尷尬

之前去食泰國嘢
旁邊兩條女叫咗碟炒牛河同炒飯
兩條友成程冇講過野

自己食自己果碟？

不過兩個女仔嗌餸其實食得好有限

要去嗌餸最好一班人一齊食

晚市嚟
佢地share嚟食

唔傾計同叫咩餸有咩關係

但係全部都係主食咁好咩
Btw
一班人食可以食好多樣野

對唔住
可能真係冇必然關係

不過我想講唔識叫嘢食好影響氣氛